DOM:

    - Nodo - Un nodo en el DOM es cualquier etiqueta del cuerpo, como un párrafo, el mismo body o incluso las etiquetas de una lista.
    
        - Document - El nodo document es el nodo raíz, a partir del cual derivan el resto de nodos.
        - Element - Nodos definidos por etiquetas HTML.
        - Text - El texto dentro de un nodo element, se considera un nuevo nodo hijo de tipo text (texto).
        - Attribute - Los atributos de las etiquetas definen nodos, (en JavaScript no los veremos como nodos, sino como información asociada al nodo de tipo element.).
        - Comentarios y otros - Los comentarios y otros elementos como las declaraciones doctype en cabecera de los documentos HTML generan nodos.

Document - Métodos de selección de elementos:

    - document.getElementsById() - Selecciona un elemento por ID.
    - document.getElementsByTagName() - Selecciona todos los elementos que coincidan con el nombre de la etiqueta especificada.
    - document.querySelector() - Devuelve el primer elemento que coincida con el grupo especificado de selectores.
    - document.querySelectorAll() - Devuelve todos los elementos que coincidan con el grupo especificado de sectores.

Métodos para Definir, Obtener y Eliminar valores de atributos.

    - setAttribute() - Modifica el valor de un atributo.
    - getAttribute() - Obtiene el valor de un atributo.
    - removeAttribute() - Remueve el valor de un atributo.'

Atributos Globales:

    - Class - Lista de clases del elemento separadas por espacios.
    - Contenteditable - Indica si el elemento puede ser modificable por el usuario (bool).
    - Dir - Indica la direccionalidad del texto.
    - Hidden - Indica si el elemento aún no es, o ya no es, relevante.
    - Id - Define un identificador único.
    - Style - Contiene declaraciones de estilos CSS para ser aplicadas al elemento.
    - Tabindex - Indica si el elemento puede obtener un focus de input.
    - Title - Contiene un texto con información relacionada al elemento al que pertenece.

Atributos de Inputs:

    - className - Nos muestra lo que tiene adentro del atributo Class.
    - value - Nos muestra lo que hay adentro del INPUT.
    - type - Podemos modificar el type del INPUT.
    - accept - Nos ayuda a decir los archivos que queremos permitir en un INPUT de tipo file.
    - form - Nos permite acceder a un formulario desde un boton que esté por fuera del formulario.
    - minLength - Nos ayuda a poner la minima cantidad de caracterese que debe tener un INPUT.
    - placeholder - Nos escribe el texto que querramos dentro del INPUT.
    - required - Nos ayuda a decir si el campo del INPUT es requerido (obligatorio).


